係Happen 遇到臭雞Sales ？

有冇巴打遇過？佢問我英文好唔好，我話唔好，之後佢話帶我去學英文，所以想問下有冇人同佢出過街，參加過佢所講嘅英文課程？

（問過佢佢無講邊間，話到時出黎先話我知 )

係咪果d傳銷版學校